有無人戒緊咖啡

成日手腳冰冷，情緒緊張

飲杯咖啡鎮定下，應該有幫助

無限輪迴

試過戒但最後唔成功
宜家每日一杯係必須的

成功戒左咖啡

變左飲奶茶

呢排好唔開心
只有凍齋啡果種冰甜既感覺先令我放鬆
我都驚我沉迷落去
點算